RFID套唔洗上網買

如果急用 又趕唔切網上買嘅話
幸丸笠倉可以幫到大家
係會比網上買貴小小 但都算平

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

有冇辦法test到真定假

識旋轉

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

用錫紙都得

放張八達通試下

然後試吓check 餘額?

周街都有啦

邊到黎？

D100免費派RFID套，唔駛買

放張八達通落去 試下拍唔拍到卡
拍唔到=有用

錫紙

內面好似都係類似錫紙咁

用錫紙摺個套得啦

用漁夫之寶包裝袋都得
一樣隔得到
已測試過

Ssp 3蚊

上FB search RFHKID都有，仲要幾平